各商界表明淋病要盡快止亂，必要時會配合行動，長痛不如知痛。

公子獻頭